---
title: Maandag 15 Februari
date: 2018-02-15
categories: ["Design Challenge 3"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 15 Februari

Vandaag hebben we de PvA gevalideerd, helaas was onze SCRUM bord weg. Iemand heeft het gestolen of weggegooid of zo waarschijnlijk. In ieder geval, we kregen feedback op onze PvA en Indy ging het gelijk aanpassen. Verder hebben we een nieuwe SCRUM bord gemaakt en deze in onze krat vastgeplakt. Dat was het zo’n beetje, we hebben wel vooruit gekeken en de beschrijving van de lifestyle diary gelezen. Hiervoor hebben we iedereen 2 dagen gegeven in de week, ik doe maandag en disndag. 
